如果你係陳同佳，你會唔會返台灣自首？

會
唔會

放監即刻拍片講晒廣東話同國語
講自己反對逃犯條例
公開認罪，拜祭因為自己而死嘅另外三位香港烈士
請求台灣判自己死刑
然後飛去台灣自首

不過呢個係我嘅諗法
佢又點會咁撚樣做啦，返蚑那著草就差唔多

認罪唔好自首,但要求一次性引渡, 政府先煩

不過我諗佢唔撚會自首囉，返支那un un腳

自己害死人自己贖罪啦
仲等呢個政府做嘢?

唔好對呢件垃圾有期望

10月就放生條撚樣

政府推一次性引渡，就係自打咀巴
唔推，就對唔住口口聲聲講既受害者

所以要由義士做嘢

香港義士一定要去接佢

可以點做野

只要有一大班人通宵守候接佢出獄就可以

之後？

喺太古廣場吊起佢七日示眾
記得俾足水佢飲
再夾返屋企拎護照
由各位義士夾錢買機票送佢去台灣
記得搵兩個人「護送」佢

佢自首唔會有幫助架啦面家

林奠講既初心呢，無撚哂聲氣

香港人呀香港人，我真係要多謝你地，係入面見到你地咁團結幫我。我雖然做錯左事，你地又係咁屌鳩我，但我都唔介意比你地屌架播，因為我知道你地其實都心裡有數，明白如果唔係因為我，又點會比特首借題發揮。

其實我都好撚驚，如果修例過撚左，我就算唔係返台灣，都會被送返大陸，因為共產黨可能為左宣示台灣係中國一部分，會代台灣捉鳩我，所以見到你地咁樣一路屌鳩我，一路幫我就知道你地係身體最誠實，唔係你地，我出冊實比人的鳩返大陸。好彩垃圾政府又真係唔諗下搵台灣傾播，做戲做全套呀嘛。

再諗真d，唔係因為我，香港又點會空前咁團結，我知道佔中之後，其實大家都以為會等好耐先再有一次咁嘅佔領行動，或者可能係無機會，點知陰差陽錯，我隨時變做香港嘅英雄呀屌你，諗起就興奮。

不過眼見大家都三分鐘熱度，照我睇呢，626，G20鋒會前，7.1遊行，都搞唔到咩花款嘅話呢，我諗大家都係繼續返去做社畜算q數啦。

再唔係，就等我返出黎！我好快就出返黎架啦，可能又會做d野，幫到手都唔定，跟住做埋人民英雄！到時係街到，同大家打個招呼簽個名，又點話大家繼續加油呀，到時希望香港變得更好，多謝大家，我愛香港，我愛連登！

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

入面有得上連登咁爽

林奠既初心呢

有冇人接佢監